重奪立法會控制權先係最終目標

首先多謝咁多位手足，令區選贏左

但重奪立法會控制權先係打大佬

只要贏左立法會，到時蒙面法，23條通通都唔洗過，
泛民都唔洗再拉布，因為可以否決
同埋我好想睇下柒婆同泛民食飯，冷落建制派

只要拎返個控制權先對得住死左嘅手足，5000位拉左嘅手足，受過傷嘅手足

經過呢戰，建制派一定會更比力種票，𠝹票，蛇齋餅粽呃d公公婆婆
我地要做嘅就係同身邊嘅老人家/新移民講
著數照拎 拒投建制
建制輸得愈慘，佢地就會令更多著數黎呃班新移民同老人家
[/red]我地係要說服到呢班人由建制轉過黎投泛民，每多1票跳槽，前後就差2票[red]

立法會一定要有7成，甚至8成

光復香港，時代革命
黎明來到要光復這香港

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

直選過半唔難，功能組別先最難